原來腳板越大 碌鳩越長 怪唔之得我有16 cm

著緊43號鞋

得個16CM就收返埋佢啦, 唔好拎出黎丟人現眼

16cm啱唔啱好最舒服你識條春

再長啲只會令條女痛

英國研究人員找來104名青年，由醫師親自測量他們的陰莖尺寸，分別測量未勃起與勃起時的兩種長度。結果發現，鞋子尺寸在5.5～13號（約24.5～30公分）的青年，陰莖平均長度落在6.1～18公分，證實「以腳看長大小」的說法真的成立。

咁條女腳板愈大代表

個波越大啩

hi，又見你

Jm你好

英國研究

但係好準喎
我個腳板真係同我碌鳩差唔多比例

你搵邊個對比個比例

點會變咗反映另一樣完全唔同嘅嘢
我估係代表深度

搵friend

會唔會係代表緊度

搵左幾多個朋友

大細腳點計

十幾個咁啦

代表碌鳩識轉彎

收嗲啦 我45.5 碌鳩未扯先2cm 你玩呀？

自爆？

得個長字有乜用
竹籤夠長啦

Gay

得個長字有乜用
樓主女都溝唔到